AIA intern 急問!!!!!

Apply 左AIA summer intern既management trainee
想知係咪好似傳聞中要幫佢地sell保險?

係 有呼吸就入到

除非你想賣保險
否則對你將來嘅career path有害無益

床單

仆街公司又水靚仔入行 真係水魚死極都有

唔洗你sell 請你做咩

成班人溝仔溝女

可唔可以講多少少？點解有害無益？
覺得冇用唔寫落cv咪得？

都係